任天堂：喺遊戲入面講「光復香港」就ban鳩你！

Japanese video game giant Nintendo has told players of its hit creation Animal Crossing:
New Horizons to stop adding political or commercial content, after a variety of users worldwide – including Hong Kong pro-democracy campaigners – started sending their own messages.

呢度有Twitter，幫手推下！

Push

推

光復香港

奶共老任不意外

任狗養唔熟

retweeted

@周庭

.

左膠：點解要攬炒！

我屌你啦，拜燈都有去玩過

唔再玩任天堂

垃圾任天狗

杯葛任天堂

意外咩？

推tweet

奶撚完支那狗個市場你咪一樣入唔到
執柒左佢啦

入去講支持
習近平新時代中國特色社會主義思想
睇佢 bam 唔 bam

寶可夢單野已經知佢係垃撚圾

任狗

不嬲都唔玩

已經太遲

連登仔以後唔駛打機
3大勢力都奶

奶完又點？
香港藍屍廢中廢老唔會玩switch
中共又唔會俾你入中國市場

push

佢係乜柒政治廣告都唔比
係拜登個競選團整咗個拜登島之後

香港獨立

Push.

最驚你唔Ban

老任冇特別提香港
btw 拜登島反而令人聯想pizza gate 個幻幻島

幫佢比美國制裁下啦呢間垃圾公司

任狗奶完啲game都係無得賣去支那

其實奶來做咩，佢係咪弱智

任狗罪犯滔天

XINTENDO

識玩一定係轉哂毛主席banner, 睇下夠唔夠膽ban, ban就舉報國安

時代革命

似係全世界都驚奶党安法多過係想奶多d市場

倫落到要去到遊戲入面做文宣

垃圾任地獄

任地獄連敗登都敢開波

如果有人畫尖閣諸島/釣魚臺
咁算唔算politial先
我見好多人畫鬼滅野
咁算唔算commercial先

根本好難定義咩係political or commercial content

wtf

任豬杯葛任地獄未

當日 熱狗 搞「十萬伏特大遊行」想畀壓力任天堂

但個個都作壁上觀恥笑佢地

大家一齊retweet hashtag #boycottnintendo

垃圾機

好人好姐唔會做任狗嚟

世界就係比呢啲大企業搞彎晒

屌你老母任狗！

我而家都笑鳩班垃圾

世界和平要靠國安法

真
以後邊個打機邊個就係垃圾港豬

垃圾SONY奶共狗

內地叫改名就立即改名

根本係助攻黎 明明好多人已經無再留意香港 而家想唔留意都難

推推

反清覆明

任豚有咩睇法?

你覺得個班人形垃圾會入黎咩?

咁黃之鋒要多d玩

垃撚圾

search翻youtube似係因為美國選舉，不過燒埋反送中

自從比卡超要叫精靈寶可夢皮卡丘

就冇再俾過錢老任賺

咁BLM得定唔得先 老任

根本成單嘢係講緊拜登
戇鳩仔對號入座

其實一早有依D條款，觸發點其實係拜登用左黎宣傳，而美任本身係冇禁止政治依條條款，所以今次加返落去。日本自民黨之前都有用黎宣傳，都係比人鬧到取消左。

又係你條撐警柒頭呀
死返去同前一哥奶鞋底啦

成日釣到班香港progressive 人地心諗做乜鳩

不意外🙃

任狗入嚟未

其實我覺得主要係針對大政黨(正如上面講左觸發點係拜登，而美任冇依條)
事實係，我自己同唔少朋友都整過，而日任(我估好多人都係玩日服)一早有禁政治的條款，要ban你一早ban左。

作為一個任豚好失望

64好黃

咁都好d

如果某日突然見到港共政府用動物之森去宣傳中共，相信連登仔都會讚同任地獄

幾時光復到

推推推

本人對任天堂的處理手法十分失望

登哥搞串個party

正仆街！

其實一早有依D條款，觸發點其實係拜登用左黎宣傳，而美任本身係冇禁止政治依條條款，所以今次加返落去。日本自民黨之前都有用黎宣傳，都係比人鬧到取消左。

另外，其實睇返公告原文( )
入面只係不斷提「businesses and organizations」，針對緊咩人顯然易見。

樓主可pin依個，只係想講返清楚件事。

遊戲戰線?幾時搞埋屙屎戰線同沖涼戰線

反任地獄是一輩子的事

奶共奶到咁撚樣？屌佢老母咩
又唔撚係直接屌鳩支那豬

可以試下喺minecraft 入面光復, 睇下m$ 又會唔會block

日本仔點睇

自己個島鍾意砌乜就砌乜啦

五毛狗又開多左個分身黎屈人啦?
支那狗咁辛苦先賺到5毫子真可憐

搏個希望

個個主動奶共,主動做支那劊子手去打壓人
就係搏入支那市場既機會

佢地應該怕撐Biden嘅玩家引嚟類Antifa多過一般政治，畀佢地入嚟實引起you ain't black等罵戰，如此投訴話受騷擾實會令任天堂收唔到科

如是者，雖然可以為侵助攻, 但畀我係老任都驚左佢地

到時會變左小粉紅式罵戰

搵我啲留言出嚟俾下證據啦柒頭

之前BLM Nintendo NY store己經俾人打左一次劫仲唔提防先奇
老任而家先表示ban政治宣傳我覺得算係咁
唯有怨Biden用過頭

人地係因為biden先唔畀講所有政治野
之前無記錯講左好耐光復香港都無事
咁都有得屌？

共天堂

望下你個名個P牌先啦支那仔
用空殼ACC上連登以為人唔知咩

其實日本國會議員用過嚟做宣傳呢單先係導火線
日文同英文條款都無特別指明針對邊類或邊啲地區嘅政治宣傳
個人認為唔駛為老任呢次加條款咁緊張住

明明mario個形象咁共產，又紅色又扯旗，不過antifa照裝修

周庭 之鋒會點做

其實唔打機又唔駛死既，而且仲可以慳返啲錢

thxxx

間野有搞AR技術，有中資科企都做呢d
唔知係咪怕得失呢類潛在partner所以自我審查?
呢樣等行家接力

揼咗部swich佢

＊中國

一年後班垃圾咪要推 Switch, 係得班傻閪先會拜呢班垃圾

整完要BACKUP, 影多D FOR BACKUP, 一陣無左好慘無哂心機

除非有得CLONE

人地都唔比你賣猛男撿樹枝
任狗仲要死奶爛奶
過多排比卡超都要變色

就係美國人搞政治所以先要出聲明

無中文架

嚟了

PUSH

up

邊個再買任天堂 我祝你永世做支拿人
屌你老母原神又唔撚見你出聲

屈奶共有noise吖嘛

任天堂日常被奶共

原神有抄埋Nier同Devil Mat Cry
但都係告唔到
因為冇專利 好難動作似/畫面似就告

總之老任做乜都係奶共，理鳩得你咩原因

其實唔__又唔駛死既，而且仲可以慳返啲錢

任fill

識玩一定講BLM 一ban即byebye

可以點 隻game直觀上擺明抄出黎唔代表可以收佢皮

好撚差

之前咪比人爆左紐約任天堂玻璃

老任因為敗登禁動森政治宣傳=奶共
SONY去CCTVB賣原神廣告=陳百祥

+1

啱唔晒 因為sony奶呢度無乜人會屌

連登仔幾時罷玩switch

改下個標題就輕鬆帶到風向
連登仔係咁上下質素

罷唔罷

明明主因係拜登用動森嚟宣傳

垃圾

支那狗真係好撚驚

試下喺個島度寫BLM
BLACK LIVES MATER
TRUMP GOES TO HELL
留名睇老任唔夠膽ban

如果講習近平萬歲都唔Bahn
就係奶共

屌完咪又係照玩

仲要奶完俾班小粉紅嘈兩句話有隻小精靈叫流氓熊貓係辱華就即刻自打嘴巴改中国版嘅譯名 食相難睇到

BLM

動森都無得玩了

石破茂條親中茂利.....

索同任都奶共

其實呢篇報導算唔算標題黨? 個發生動機同背景完全無CARE過我地

但最早政治宣傳係支那
支那未禁之前公安同海關都有用動森宣傳檢疫

cls nintendo

你睇返個公告，你講嘅依啲內容其實都係冇禁止，同埋中國根本「冇正式發行」隻Game。

寶可夢開始已經知任狗咩料啦
動物森仲成堆人狗衝去買

★突發！香港Sony PS加入大量國安條款 禁損害中國榮譽及利益言論

5毛常用手段 段章取義然後放大
如果有賊拎住把刀入屋搶野 屋主出於自衛殺左佢都唔應該算犯法
之後就CUT 後半殺人唔算犯法 放標題 一日放幾篇 再俾一小段/假料
全部公司甚至同立場既人 都會中招 等班唔睇內文/唔FC既人去批鬥

抵制老任🥸

仲要係老任呢D某公司既對頭人

任記做乜仆街野都可以兜GA
講D自己傳出黎既流言出黎駁人
再唔係咪話對家抹黑囉
幾方便

有無邊信國家係上下一心
全面抗共？🤷🏾‍♂️

Ban鬼咩

某公司同一時間就關公災難，唔係佢搞事都無人信

是但啦，呢d溝女game都係得d傻鳩玩

咪講咗拜登用完之後ban咗

同反任撚講事實根本冇用
個個都陳百祥上身

點都好過party監控你講野既

推呀

好正幅相, SAVE低佢先

原來如此, 個脈絡慢慢浮現左出黎

不過是但啦, 某公司以開發出猩猩交配為傲, 覺得玩家意見係一種"阻礙", 對遊戲業後進支援愛理不理, 都一定可以搵到生意發大財既, 畢竟藍粉咁多

如果係針對香港人一早公告左
岩岩出個陣全世界都知香港係咁樣玩搞到支那禁玩
擺明針對戀童登

支那dna嘅日本人

我係twitch 講freehongkong 都永久ban,冇warning, 屌佢老味

反任撚話你奶共就奶共啦

藍店任天堂
唔會再玩任天堂任何直屬產品

玩steam

唔好玩囉

可惜香港人又無呢個骨氣

港豬仲玩Pokemon玩得咁開心

曬氣啦，連登仔大把標題黨，事實都pin埋都無人睇

Pin左都無人睇，陰鳩功
仲要搞串個party嘅兩件都奶共狗，因為奶共狗改條款=奶共，連登goodest logic

721 831 101 1111

向任天堂說不

睇pin啦

所以觀察一排先，唔好自我實現預言，香港已經玩左大半年熱潮過左高峰，隻game理論上無支那市場
仲有如果俾得China Joe呢D官方政治組織插旗，以支那嘅滲透能力好快出手，到時又一係ban一係又鍵盤戰線

屌你老母